買唔買iPad pro好？我想好似佢咁

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

買iPad Pro 11”/12.9”

應該會買最大12.9

ipad 用家答你
頭幾個月你會覺得好正
過多幾個月 都係用翻紙筆
一來反光
二來佢唔似普通紙 可以一次放幾張係枱面三來係會分心

真係唔該晒你嘅意見
但係轉晒digital好方便...
仲有唔使帶筆 highlight pen

1可以用paperlike 減少反光問題
2我都認同，所以我都係當佢係電子A4紙，啲notes都會print多次出黎方便自己
3分心其實睇個人

我無用紙筆好耐
你唔慣係你既事

用Goodnote果堆野寫都唔知幾正
就算係手寫Application form係iPad寫完先print 唔會怕寫錯
寫野畫野想點改都得

買幾部咪可以放幾部喺枱面

點解我會覺得係香港好似佢咁做會成個怪人咁

係呀 唔使早啲去print notes
又唔使帶notes

用緊，返學方便好多

買surface

between想問下你notability好D定係goodnote好D?

差唔多
暫時goodnotes
兩個都有買

垃圾機

睇我post

Surfuck 係垃圾

買左PRO,雖然都有用紙筆,但紙筆只係寫下草稿同畫少少圖,主力野都係放入GOODNOTES同ONENOTE

you win

Thanks bro 🙏🏻
仲想問先達有檔1TB平官網$3000信唔信得過？
仲有想買Logitech 個smart keyboard, 係咪應該無替代平啲了

平3000 仲先達
你同人買lego機？

去先達買 我都買左

係先達買 不久既將來
你會付出番多過3000既代價

早半個月至入左部12.9 256GB, 用得好開心

Lego機係咩意思
我夾過晒價 佢過原封港版
我都有少少淆
但見佢Carousell account評價幾好又唔似假